與其black block 不如西裝block

一黎具共港奴特色
二黎可以令和理非冇咁驚
三黎照起到black clock 既功效
四黎可以令狗防不勝防
（西look行過，真係唔會逗你）

全民西裝又可以搵D黃店懲罰

西裝根本係宇宙通行證黎

點跑得郁呀

唔著西褲都大把彈性選擇

利申 日日西波look uniqlo 彈性布褲

西裝gear 唔上國際頭版 切乜都得

push

LM bin C

西裝巴

跟隊

著住打交都仲得

等班律師會計師ibanker共享警暴

不過果日中環都頂唔住 但一定冇咁易瀨

推。一齊西波look